畀啲意見辭唔辭職好

呢間做咗就四年，
做文職
老細最近搵我問我升唔升職
我話好，點知佢又話非常好
之後又話點都要做個公開招聘
睇落公平啲
之後繼續做嘢 點知噚星期六whatsapp me
叫我係咁二都要寫封cv應徵（嗰下已經O嘴）
我今日無交CV
到12點老細叫另一同事入房
出嚟同事同我講老細唔停講70後壞話
話70後肯做但唔smart又話忍瞞自己錯
又話70後周圍講佢壞話。。。
之後又問同事升唔升
但其實升位得一個
以上對話同樣同我講過
其實老細諗咩 玩咩手段

老細平時對你係點

人地有心升你 先問你
你又唔撚交野

幾時有結果？

佢唔放我哋入眼
平時少接觸 唔係直屬佢

真係咁咩？

唔知㗎 佢鍾意幾時都OK
冇deadline

順帶一提70後係我同事

最仆街既老闆係成日同你講升你
但係永遠都唔升

冇錯 我覺得而家就係咁

升另一個即走

你想升咪交cv 交左唔升咪走
做咩姐

叫你交cv咪交
交完又唔升你咪走

內部升職交CV呢下真係

On9

我通常只俾一次機會老闆，佢唔升我就一定走。次次走都話match對家offer。我彩佢有味，照走可也。走完隔一段時間就問我返唔返